［歐聯決賽］PSG 對 拜仁慕尼黑 集中討論區

來了來了 3：00am
今晚決賽有人睇啦掛

今晚巴黎定拜仁

到時開波自然會有架喇

我代表廠迷撐拜

較鬧鐘訓陣先

投票今晚邊隊攞是歐聯
拜仁
巴黎

拜仁

留名等link

同求

farmer league :1

今日巴黎贏到既話我就！

拜仁似食硬

道氣勁到仆街

亨利完全係當其他PSG球員冇到

出navas

傷好啦咩 希望有傷失誤啦

直播link
對賽往績
陣容

兩隊鬥攻

尼馬正前?????

收到風尼馬話佢呢世人最大仇家就係班德國撚 當年係鄉親父老面前輪佢地落佢哋面 到依家個心一直都行唔到出嚟 講到明今次一定要覆桌 就算有機俾拜狗廢咗隻腳 都一樣癲撚咗咁踢 贏咗一定拎鐵棍打撚死梅拿個臭口仔

Coman會打左定右

有冇LInK

出件垃圾復賽後無一腳好波，出佢係咪痴左線

navas

4K都好似唔係好清咁

有無link

出面好睇好拜仁但拜仁後防廢 點計都係巴黎贏 甚至乎可以大炒到 完場後你哋一定會仆出嚟話我講得準

有拿華斯 呢場波55波真係

pinned

講定先 半場巴黎炒人3:0 全場4:1

出番Perisic 仲好

高文上場廢到

睇完訓兩個鐘返工會唔會死?

其實呢幾場Perisic同Coman 都好一般
會唔會出古一招仲好

lm

有冇廣東話link

大家晚安
希望唔好加時
等大家有得瞓陣返工

感謝

何wayne 賽前live預測
15-20分鐘： 靴里拉/麥巴比入波

未完全傷好

點解有條撚樣晌度唱歌

客[-0.5/-1]@2.14
有無同路

笑死

聽英文啦 旁術都pro d

Perisic好差咩
對巴塞果場幾生猛

個主播開波前播緊歌

成日聽佢講波 好撚搞笑

講得算幾好

何wayne 賽前live預測
15-20分鐘： 靴里拉/麥巴比入波

古一招/杜里素/佩利錫 追和

開唔到全格

巴黎啲快攻應該有啲睇頭

請左AL

巴黎中後場唔好爆炸

想睇巴黎贏屁馬跪地喊

何wayne 賽前live預測（即時更新）
15-20分鐘： 靴里拉/麥巴比入波

古一招/杜里素/佩利錫 追和

巴黎難拉開記錄

拜仁贏 佢一樣會跪喺度喊

BT sports繼續 YouTube有得睇
VPN要用 UK

靴里拉咁廢點入波

呢度巴定拜？

你問何蛇
佢講既

南華

THE CHAMPIONS

何wayne 賽前live預測（即時更新）
15-20分鐘： 靴里拉/麥巴比入波

古一招/杜里素/佩利錫 追和

巴黎難拉開記錄

死球入波機會細

食撚屎

拜仁會唔會再數678球

psg贏面大

何wayne 賽前live預測（即時更新）
15-20分鐘： 靴里拉/麥巴比入波

古一招/杜里素/佩利錫 追和

巴黎難拉開記錄

死球入波機會細

首選： psg 1-1
次選： psg 1-2

好有趣 第一次決賽冇觀眾

PSG有條友叫搓波冇停

全力支持大巴黎

點解有人9叫？

LINK?

英冠料

高文
肯定會敗家

想睇包皮同阿方素鬥跑

CLS一開波就狂衝埋去

包皮應該對甘美治

贏撚緊啦

唔小心負評咗自己........

竟然出高文

最冇feel嘅決賽

拜仁開波就搏咁盡唔捱得耐…

拜想一開波炒人 狂壓 cls

半場數幾球咪ok

大把人換

巴黎迫搶好提似唔錯

板凳咁撚勁驚西

兩邊左翼鬥跑

比人迫多D

拜狗贏硬啦

PSG未攻過

d逼搶勁到

psg波都拎唔到

拜狗屌打

拿華斯決賽係咪未輸過

兩隊踢緊乜鳩

未入局啫 一上力拜仁就仆街

拜仁屈速屈到

拜d高壓好撚癲

tiago

藍天射球

好快

你淨計決賽既話成隊皇馬都係

一世人一次 空場嘅歐聯決賽
大家要好好記住今晚

鈀再唔入局兇多吉小

5樓咁高

養生足球

真

個個唔訓

軍訓式進攻

psg過唔到半場

話唔定下年都係呢？

支共：輕鬆啦 下年整個covid 20你嘆

你又知下年唔會

psg其實都算破到逼搶

得牙朗喺曼聯既時候輸過

拜壓住半場搶

垃圾台 底個啲紅色想點

可能下年已經無足球賽事

我仲續左NOW

等睇拜仁比人湯穿

屌你davies去到右面

但psg多跑狗打反擊

吓 兩邊壓到hold唔到波咋

比人捉晒路

傳失

點解無觀眾都有歡呼聲打氣聲

終於有psg前場波睇下

你知唔知咩叫養生,ON9

kroos喺拜仁嗰時咪輸過比軌

以為佢烏龍

FIFA2021

好唔中意佢叫安巴比

麥包皮俾23個夾實

大陸link 快2分鐘....但又唔想聽國語...點簡好

播出嚟即
好多場都有啦喎

罐頭打氣聲

你咪癲啦，跑到傻喎

Fifa聲嚟

mute咗佢

師兄係咪睇錯台

波都上唔到去？巴打咁樂觀

卫星超清1

英文黎

Youtube有直播，

d人嗌到好撚大聲

咁事實係拜壓得好上
包皮呢d多位比佢快放跑身後仲危

撐拜

拜對閘出名多空位 分分鐘一個長傳收皮

拜狗雙閘都好勁，尤其是左邊隻力架

包皮左路長期1打3

今年第一次踢波？

youtube uk 有

足總盃決賽仲熱鬧過今日

拜仁為免泥馬/麥包皮爆佢後防放多個中堅封half space

梅拿想點

唔mark包皮屁馬mark who

鳩文

慘，咁少人睇

唔會啦
拜成條後防都快

拜做咩鳩

出高文好似仲差左 點解唔用比列錫

差啲以為開齋

靴里拉差啲出事

香港特別多英超球迷姐

想打快

做咩決賽正選先放鳩文
比列錫係敗家咗啲但出波好靚

psg成日被迫甩
不如縮後打防反

兩個都唔係好啦

拜仁前場chur 過毒撚溝女

但係反而好似唔夾咁

算係第一個射門

中場級數差啲

但起碼比列錫16強8強有波入

拜仁迫左10分鐘都冇撚射過

梅拿做咩成日擋住自己友

有屁馬典會

可能驚佢老唔夠體能迫掛

仲有啲逼搶都好過高文

psg 再係後面猜就收皮 其實唔係好穩

點解巴黎會無華拉提？

L1三角

傷傷哋

d link無一個睇到

話說點解verrati sub?
有傷未好曬？

忍者龜 真勁

反擊其實應該唔係最驚
佢地後防單對單能力比較弱
淆尼馬多d

因為用馬昆奧斯

兩球都神block

用VPN去UK睇

#154

睇落還可以啦

麥巴忽吹大左啦

巴而家都算打到啲反擊，捱得到拜仁冇氣可能有機

包皮 射人有一手

WoW呢個killing pass

包皮
世界杯仲一腳射撚死克羅地亞

真 佢痴線佬黎
可能有傷？

一哨到就收皮 成個巴西咁 太慢啦 後面

Her利拉執到啦踢到決賽

用高文應該想消耗對面體力
下半場先用perlisic

個波係省到應一應彈番後面

包皮敗家

高文好撚廢 出佢做乜

除左識跑，身體質素之外
其他真係普通

高文啲比波廢到

一開波見到都覺得好痴線
比拜迫甩左兩球

同davies好似無撚夾過咁

拜仁左邊兩個好似唔係幾夾

文

拜仁鳩文敗家
迫甩左兩三次都送龍門球

屁馬先真核

好地地出高文，破壞曬Chemistry

都有射術
如果唔係就變咗choppo moting

兩隊都緊張

cls neuer

紐亞

perisic屌打條能樣

紐呀

似係想咁

高文

差d

都幾好睇

之前傷完未fit
今場都未必踢足

救兩下

CL決勝見る。 / ニコ生番組

不如佢同davies調位算

包皮勁撚到

兩隊加埋有幾多英超棄將？
迪馬利亞
靴里拉
基拿比
古天奴

仲有無？

紐神

Neuar 癲左

神救

好睇過上年

紐亞cls

好撚勁

通左一半坑溝
咁都唔入

neuer又可以做番世一龍

今晚 連登仔吹奏既都好勁 無燈完全
尼馬 包皮 迪馬 紐亞 全部fit都係佢地

一手一腳

樓啊

嘩神救二連

好快又會派膠

英超棄天使定天使棄英超呀

呢d古圖狗一早通左坑渠

紐亞呢下真係身價波

紐亞果然寶刀未老

根本PSG近磅過拜仁

夾得好

紐亞點解咁多年都可以咁撚勁

同當年巴洛迪利一樣係個腦正常

一字馬坐波

psg贏撚硬

買咗拜仁係咪要後悔了

拜後場太多位比人打反擊

歐國盃世界盃繼續正選把關

舉手王

今年勁返啦

psg 反擊好有效

尼馬唔好投訴啦

拜今日做乜鳩 球球都咁撚大力

拜仁吹大咗

不嬲世一龍，從來未被取代過

拜仁on99
左右路入到禁區就控甩

呢個一定啦，上年近年最悶

天使quit 英超

場波幾好睇

拜比波下下都差d

拜仁班波係咪個個食左大力菜次次比波大大力唔到位

係後面係咁 橫cut 太老定 靴里拉 被拍甩個下都未訓醒 把握好啲輸得

d草滑

基拿比吹大咗

上年俾達史

psg好似有機喎

拜仁始終淆尼馬包皮

換走梅拿啦

半場有冇一粒

冇計高位壓預咗之不過佢哋啲閘都快先咁夠膽咁做

psg d攻勢似樣好多

上季alisson呀嘛

巴黎竟然可以鬥攻

其實都好危，控到就88

之前里昂炒頭單刀之後就係咁輸

拜左右兩邊既攻勢真係無眼睇

拜仁防線好前 捉保定慢 psg應該偷到雞

弱點進攻甘美治果邊啦

咪玩啦上年2隊垃圾 近10年最垃圾決賽

中，柱

包皮高過巴洛，腳法first touch 都好而且又唔獨

利雲

利雲 神鋒

psg有運啦

psg咁都唔洗死

拜有啲運

中柱

8:2之後 紐亞掛靴前達史都唔洗旨意踢國家隊

柱

差咁啲運就真

PSG踢得好有信心，d人幾fit!

仲攻咁上，好快出事

互有攻守，好睇

好難射

好運到

兩邊都有機
真55波

利雲360
柱男呀屌

可以直接退休

利雲中柱

利雲呢下拗腰

利雲差啲

登咗添

巴黎 防守真係收皮架

kimmich+保定嗰邊放題咁款

講攻力點會輸比拜

PSG有運啦。。

唔係你嫁啦 利雲

好睇到

利雲呢球究竟點射？係咪痴撚線

360中柱

利雲大賽唔識入波?

好正常

keyword帶埋條柱去巴黎

少啲柔韌條腰都收皮

兩邊差唔多啦

通常唔入就輸返

拜仁開始入局

唔似上年

條腰勁到

Navas呢球收左皮
勝在有運

扭到就斷

以為會入

利雲真係功架十足

拜狗左路食左屎咁

屌你老母迪馬利亞

好好睇

咁就一定
巴洛跟本on9仔黎
不過佢地都係贏人身體質素多

巴黎d反擊好快

上季史上最悶決賽
2分鐘入完粒之後大巴到完場

迪馬

拜仁d 出波硬係差少少

巴仲入肉

迪馬咁都唔入

敗家到天使

巴黎算唔上好勁 但佢兩個真係好勁

兩隊鬥press

呢d先叫決賽

拜仁個右閘位遲早出事

巴黎三隻快馬 cls

迪馬渣ga

兩條外掛輪住衝

冇右腳

拜封位好快

保定收皮

上年最好睇係四強
兩場反cup

敗家到

俾得好撚靚

天使隻右腳

射好少少啦屌

好撚快

垃圾迪馬

拜條防線返得切個下好野
唔係隊隊都跟到psg

boating 傷

藍天迪馬利亞返黎了

尼馬 = kdb
迪馬 = 250

迪馬冇右腳

阿根廷啲人唔識打決賽?

左腳應該入撚左

拜仁繼續壓到咁上啦

幾耐無睇過一人一拳嘅決賽

放完狗拉親

靴仔嗰兩腳J死人

DMLA

巴黎啲killing pass 屈到

唉隻右腳

輸第一球12m之後熱狗班人都唔想咁款

大巴黎都開始黎料

天使

保定

psg d 反擊好堅下

boten GG

右腳

唉屌你天使

應該係

Psg d反擊快到

Psg快撚到

保定再見

PSG 食咗春藥?

好似仲勁過拜仁咁

龍都唔中真係生蟲腳黎
人地想執雞都唔得

拜仁會唔會踢到冇哂氣
Psg逼到咁chur

捱眼瞓是值得的

拜仁輸反擊輸到仆街

保定咁快收皮。。。

上季史上最悶? 你係咪未睇過A米對祖記果屆

boateng衰哂

依啲先係踢波

比得靚但射到

質素都高過上年好多啦下化
德甲n年霸 vs 法甲 n年霸

上年同對上一次馬德里打吡 悶撚到嘔

換sule

保定係撚傷咩 見守唔住即刻扮傷叫舒尼出黎

拜仁唯一缺口都傷出埋

保定收皮 有暗湧

反擊好撚快

縮後打反擊，拜仁壓得咁前

冇保定=拜仁win

大舊佬咁撚慢點頂放狗

靴仔禁區前引三隻圍放個短直線

勁到

sule換保定
贏咗一半

換人

psg放一次狗就拉傷你一件

迪馬真係好渣

巴黎快到令保定扭親

場波好睇到

換撚埋高文啦

唔會 呢個跑得快啲

走場

好mean

拜仁條防線開始怯咗，越縮越後

恭喜psg

走場狗

呢度係咪好多人唔知天使佢係左腳仔

psg有

14有佢小花冠左啦

你估真係farmers league咩

似一早知佢本身有傷 但照出啦
仆街勁快換埋人

講個笑話 保定

coman 進攻終結者

比返perisic我啦鳩文on9架

拜隻加仔繼續壓上黎啦

基拿咁成熟

冇左保定仲好

驚俾人撚到仆街

老實講射得出已經差唔多 佢weak foot射

咁快收皮

迪馬始終唔能夠左右開弓 換卡雲尼把握應該好啲

無右腳常識啦

Perisic唔出
保定收皮
拜仁輸緊半球

尼馬真世三，拎歐聯可以做世一了！

Sule快𠸝唔快？

coman走未

已free 走

拜仁做乜撚

psg有 唯一弱點冇左

天使冇右腳都唔係第一日嘅事啦

快過保定先啦屌

靴里拉冷靜到癲

呢下醒 廢事老貓 雖佢都無咩鬚淨

睇開波都應該知

保定應該費事又比人撚到跌低

想睇PSG贏呀

拜仁高返水機會黎啦

2邊都快撚到
咁先係波黎架嘛

拜仁算唔算補埋個缺口

拜仁唔好再比波鳩文啦

Sule 比人爆硬啦

仲卡雲 幾耐無睇

Davies 發揮唔到
反而psg 右閘幾穩

想問杜曹做乜斷腳？

六年前佢同一個場拎歐聯

加拿大仔今日比基拿屌打喎

高大唔代表慢嘅

davies被弱點進攻

巴黎定拜仁果邊嗌到仆街

基拿快過davies

依啲先係決賽
好好睇

估唔到大家都覺得比列錫咁重要

嗰個本身打中堅

巴前面慢 先放到條防線可以咁前 有咩事回追到 psg 前面三個都快 平排鬥快 拜後防輸

基拿今日咁勁既

絕對係 保定轉身慢到仆晒街，俾對面撚死

知 但都會照屌

踢落五五波，睇唔到邊度有明顯優勢

艾方素YC

阿方素吹大左，防守麻麻！

呢隊真係8比2隊拜?

靴里拉>>>>>普巴

加仔好多失誤

除咗射波之外都好勁

迪馬左腳都唔知 唔好話自己睇有睇波
不如話美斯右腳

射得幾靚

做足功課有A Range

我見好撚多條友屌佢炒機

之前訓練落場個陣斷

coman=bayern walcott

今場又冇左啲打氣聲？
定歐聯不嬲冇？

Her里拉

stop binc la

冇角

迪馬呢下罰球戰術有咩用?

高文廢姐

艾方素同阿拉巴近睇咁似樣

但唔代表佢右腳可以射到咁

角球都食埋

落場一齊踢？

你叫疤情何以堪

全能靴仔

巴果場直頭係壓縮中場空間

對手差距

psg蝕左個角球

bt sport有

靴里拉咩事勁左咁多

曼聯棄將

佢0星逆足呢樣嘢都講咗好多年啦

巴黎

迪馬真係大賽球員

Goalkick

同高文就遠睇都似

但係射得有威脅

渠都通埋

不嬲勁

Psg放冷箭幾刺激

真 中龍冇咁嬲

尼馬呢兩三場真係有返1415個態

好心練下 職業球員

BeinSport 都有

藍天同weak foot兩回事嚟

不過堅on9同熱狗決賽收起lucas一撚樣

龍門球？

呢啲先係決賽 好敢攻

拜仁d波做乜9
基拿比推甩

拜兩隻翼鳩到

教練都鏟！？

甘美治呢球都拎唔到？

sule一隻手可以打死neymar

今場拜仁啲直線 轉邊 球球都大力左小小

加仔好似開始怯

拜 d passing ....

拿比廢到

wa

其實PSG迫得唔差

好淆咁

對德國佬扯哂火

拿華斯同紐亞鬥癲

屌換走Coman啦德乙料

今晚啲神救

屌 兩大廢老都收皮

利雲好撚恐怖

真，曼啲隊友廢only

咪撚傷呀

好撚癲 d球員係咪啪晒藥

一 人 死一個後防

kimmich gnabry入唔到局
coman打咗半粒鐘先好小小

Navas

55波 冇想像中一面倒

十九歲前途無可限量

下半場要收起coman

施華發軟蹄

雖然正中 但keyword啲反應真係

仆街隊長施華

個個都博到盡 好睇

又傷

俾拜仁企番穩應該有得黎

利雲勁到

龍門對決

南美聰無啦啦俾人笑

靚撚到

個高文麻麻地

兩個夾住利雲都射到

利雲入得靚
Navas救得仲靚

痴撚線 上撚曬電

Silva咁樣傷

神龍打吡

利雲好癲

好撚精彩

入what

唔好有事呀

訓住頂 痴撚線

冇施華嘅話鈀真係等收皮

好撚好睇

皇巴曼棄將全部勁到on9

Navas 大賽球員

Navas 1:1 Neuer
Boateng 1:1 Silva
Newmar 1:1 Lewan
好刺激

攞位

拜仁埋門好近磅

NAVAS痴撚線咩 咁近都有反應

施華咪傷呀

仲手多多tim

皇馬放走拿華斯真係好弱智

打和啦super

無紐亞咪又係

利狗拉人

兩邊隱形炸彈都想走場

當年睇住佢 唔知13 分鐘5 球 已經覺得好撚神
比美玩具 麥基迪

T Silva 傷既話， PSG

半大24

真 聯合軍 her同天使今晚好fit

拖華傷嘅巴黎係咁先

navas被低估
講世一永遠輪唔到佢

頂得太正先救到，頂斜少少都收皮

利雲拉腳喎

狗到

唔夠靚仔

入咗都要foil

如果唔係點解基拿比上位速度仲後上爬佢頭

咁正常都揀courtois

高文呢下出得唔錯

true

點會 係車廢到on9

暫時呢場無論組織 攻門 撲救教算高質

基拿比又撚狗

玻璃人期待啲咩

但明明佢穩左咁多年

拿華斯真係cls
兩邊龍都係神龍

D判斷好差

冇var鬼睇到

25古後生咁多仲要今年已經救全家
navas走係可惜但呢個操作冇乜問題

navas神救救皇好多次

尼馬都追波，好有決心

有無d穩定D既link
reddit個D成日睇睇下無左

我有個白痴問題
其實背景d打氣聲係點黎

唔係呱

悶到仆街

呢兩條友一直都有料
但一個玩嘢罷訓
另一個就孤鳩寒唔肯加人工逼走人

體力少啲都唔掂

下

仲要踢國家隊個陣都有甩溜

DJ

紐亞果球難救d

一人傷一個 super~

佩雷斯迷高

唔算頂太正啦 NAVAS重心向左 利雲頂反方向

T施華算唔算top5 中堅

FIFA 20
好似係

好撚精彩喎

咁可能有師兄鍾意睇泊車

做咩有直播唔睇睇上年決賽

天使叫fit 嗰球飛機

你睇返pornhub啦

唔上腳咁滯都悶

呢兩個係撚獌棄將
係佢哋唔要獌

咁又吹多左 踢國家隊好撚勁wo

有無var?

未去到廢到on9既 正正常常囉 一線尾
佩雷斯不嬲唔鍾意拿華斯

秒

紐亞個球 當今球壇應該得佢同 迪基亞 做到

後生多三四歲一定係

Now 果度冇既？

舊年先真係悶到

成個禁區得navas有反應

靴仔個價曼match唔到

仲有個優勢係卡吐高14cm

14世界杯 啲人講top1中堅 之後話回塘 但今場幾good

對日本果球唔係佢邊有絕殺

nowe有喎

佢睇緊波？

hehe冇得講 木狗孤鳩寒
天使就真係撚屌嚟

似係nba撚睇慣入波

拜仁唔攻基拿比果邊？

仲ddg

識唔識㗎 放拿華斯比巴黎 如果幫到巴黎攞到歐冠 咁咪容易啲傾包皮單交易囉 打好關係啊

睇籃球會冇咁悶

下 最尾兩季成日比人射入大細龍

ddg就算啦 dean勁過佢

ac個時一定係 又快又好身體質素 又成熟路數好

咁高大都咁靈活

咁不如出古天奴

利雲無反應

fake哂

Coman幾勁

今場基拿比同梅拿都好靜

coman好似入局了

呢啲波佢係救到既 諗唔到第個

neves除咗歲數真係冇嘢輸25古

無啦啦講ddg做咩
比人圍屌喇

到巴黎俾人禁番

Coman成日做啲多餘動作...

Gnabry 冇掂過波

643冇

到巴黎左邊食屎

當年m子決賽球倒掛我覺得或多或少輸navas手短

Psg右閘唔掂

navas樣都贏埋

好撚慢，今日唔岩踢。

早啲出古天奴啦

高手過招真係鬥邊個失誤少，兩邊都守得好好，後防一次出錯足以致命

華拉提疫症時期仲咬手指，真係睇見都擔心

咁都冇牌

高文一個人打哂左路

龜馬唔見左人

今場會唔會係最有機會加時/射碼既一場
今季歐霸歐聯都冇加過時/射碼

近5年最好睇嘅決賽

睇過最好睇既0:0

完全唔覺佢係6 尺 零 個隻 好balance

thx

就係輸矮

似乎佢同梅拿被凍結左

馬昆奴斯咁都冇黃

係 高3cm 都救到

利雲個下頭槌好似頂醒返其他隊友咁開始入局，有返d 氣勢

利雲個樣有少少似toys story 胡迪

獌狗打哥本哈根咪加咗

最聯

呢條死仆街

有錯隻龍補番

gnarby

拜仁係咁餵高文
但高文敗家

當獌冇到？

咁都要換血㗎唔覺得navas換courtois有咩問題，仲要咁平

gnabry想點

643播緊

屌 係喎 數漏左

有廣東話喎

馬昆奴斯頂到好多波

估唔到鈀頂得住

玩咩撚野地波呀

入zone未

15祖對巴 上半場都好撚好睇

數漏左 sorly囉

唔夠快

成個禽落利雲度

包皮有啲拖腳

巴黎冇中鋒咩
點解擺尼馬上去

拿比又食屎

卡雲尼走咗

原來轉左英文就有

Noisy neighbour 不嬲唔理對家踢成點

psg應該攻 佢左閘戴維斯
拜仁反攻佢右閘

馬德里打吡都好睇
真係兩邊領隊鬥戰術

伊卡迪?

伊卡迪廢

拜右路兩個真係入唔到局
coman打咗大半個上半場好好多

咁急住走唔踢埋先既

甘美治基拿比完全被凍結

果場我有睇 但我真係唔記得左
自膠

14果屆

icardi vs mbappe?

呢三個自動波

5星腳擺正中

頭先球直線大力到

隊友點追

尼馬自由人黎

14就係

前面三個可以自由走位

呢個隱形人踢法
一場掂廿次波已經算多

好多foul

個擺位廢嘅尼馬都係走落去幫波 包皮左中咁樣

基拿比on99咁

波追人架人地

其實拜仁玩傳中點解唔出Perisic，D傳中好撚急勁

關事？ 照 click 入去 play

呢下巴黎 咁都無事 真係有運 落點 無得再危險

好少睇PSG
但點解都肯買斷佢嘅

血氣方剛

以kimmich防守水平唔用超技術點守包皮

巴黎d foul冇牌既喂
包皮仲叫球證比牌

斬得幾靚

呢下出得幾好

無啦啦唔用比列錫

嘩尼馬勁撚到

巴黎全隊踢後左一格有多

Icardi要嚟把閪咩

唔洗打中鋒啦 都打反擊

包皮就俾人踢死

好難得條撚樣會反後

成班一係快 一係好技術 野野要foul先整停到

迪馬其實比人睇死左隻左腳

要犯規先停到包皮

依場應該邊隊入波先邊隊贏

兩邊龍都高汁

迪馬推大左

嬲9 左 幾季啦 仲要 伊卡迪一黎就 正選
卡雲尼： 唔撚踢啦

尼馬勁到.....

屁馬一個人帶走哂

攻甘美治果邊啦

迪馬條撚樣搵次落底格硬出下波啦
下下大位都睇通哂

腳軟？

尼馬cls 可以登基未

馬昆奴斯打得幾好

國米個時有貨

比列錫球商高過基同高

睇返馬昆奴斯原來先得26歲
踢下踢下中堅變埋防中

個柒頭冇右腳麻

一人帶曬好屈

佢左腳打右邊唔識出波

頭先右腳炒令人更加confirm唔洗擺太多心機係佢右腳度

拜仁條後防走漏咗幾次

入得波啩
反正鈀聯賽踢424都唔會出事

哥列斯卡打晒成個中場咁滯

尼馬咁好氣力迫搶

迪馬仲要出賣尼馬幾多次

馬昆奴斯今日有啲料

下半場冇氣就出事

屁馬交足哂功課

歐聯keep住有

尼馬迫到冇氣

PSG頭先個offside trap, 推到中線再追返後好刺激

14係下體一面倒用防守屌打賤種90分鐘
尾段唔識dum波鐘搞到趺返個盃出嚟

16先係睇拖舟點破施蒙尼套戰術

幾乎迫甩

每次見到高文攞波 就知會斷攻勢

巴黎後防 唔好咁老定呀

今日幾好睇喎 尼馬都有貨

睇黎迪馬就快有波入 半場已經比各位巴打屌到出血

場波好好睇

包皮

屌你老母包皮

尼馬好撚勁

屌你老母迪馬腳震到

好耐未試過場波驚住睇

迪馬都撚唔到Davies 勁到

包皮射得曳到

安巴比 買重半和？

係後面咁樣cup

feel到拜仁唔係好夠氣

射中間

包皮射到咁

冇角度冇力度冇心機 屌

咁都炒。。。

包皮吹大左

嘩

忍屎龜

咁都食唔到...

點解講到屁馬有貨好出奇咁

麥巴比

哇屌
包皮世三

psg做乜鳩

搞咁耐先射

on999

凡有高文參與的進攻必定是......

今日兩邊龍都10分 上半場

廢到

屌 射好d la

倒米

包皮無態

傻龜

包皮去左psg之後有無進步過

包皮今日好廢

未食飯？

無力？

包皮....

艾拿巴 派膠
包皮搞唔掂應該轉身輸

射到咁撚正

拜左路真係0 chemistry

真係on9

psg攻同拜防搞乜

乜咁似里昂，晒左幾多球

卓普莫亨屌打

個龍廢啲入左啦

綿撚到

送到埋口嘅唔要？

兩個龍鬥接實

哇屌

高文...

巴皮

忍者龜射咁正

Navas 隻手癡撚咗膠水

12碼
VAR

完……

屌，拜條後防
包皮

笑撚死包皮

插水呀屌

大巴黎居然把握唔到

咁都12 m啊

包皮呢腳好差

...

半場兩隊既mvp一定係龍門

十二碼？

高文20分鐘打後好勁

包皮鳩射

咁都冇12碼

包皮呢球都唔入實累輸波

鈀mola

包皮緊張

咁都入唔到

得紐亞一個打晒

咁都冇

黑到

插水

安巴比交貨 中龍就算

var no foul

咁樣推過

有12碼啦下化

幾好睇

有運成個人禁低都無事

高文自己跌

咁都唔比？psg課金？

冇事 頂得住

插到

var

放軟個身去埋啦

靴里拉今場勁到癲

Diving

12M呢

好過迪馬

真心好睇

咁都唔駛俾12碼? 食晒位喎

包皮球波有D似早2 3年阿朗對祖記開紀錄果球
仲要近D

12碼點射到咁 垃圾包皮 吹大咗

世界冠軍緊張

d 射門點解可以咁柒

仆早半秒就12碼

插水啊 吹你老母

咁都無12碼

射到咁撚正 我呀嫲都救到

黑啦

意大利球證買左邊隊

洛賓同天使都係係右邊踢左腳，點解一個咁順一個疾下疾下

似hi一下咋冇力

插水啦好明顯

兩下唔同時間 高文自己搏

估唔到紐亞踢得返起
世界盃之後以為佢等收皮

岩岩果粒係屁馬既話就入左
包皮

拉膊都冇

咁都插水

幾好睇
不過太多犯規

條友跌慢咗

有接觸 但似搏多

Neuyer 氣場好撚強

好好睇wo

高文呢下本身都有機會吹，大佬你臨尾直頭跳水咁點吹比你

最後幾分鐘唔得閒睇呢度
好刺激

比唔比係一件事
但而家check 都冇

psg 有禁 但高文有誇張化 但都係foul黎

鈀終於學識買球證

食哂位拉衫都冇12m

無力

掃把腳 撞射 太大力好易炒粉， 咁岩攞唔到角

佢自己最尾想博

好撚刺激 兩邊對攻

交畀大佬尼馬做主角

兩個龍都好勁

順勢跌姐

好睇

好緊湊，好好睇

插水黎架 個個都上哂身屌p$g

coman唔廢啦

居然半場頂得住

講真呢下12碼真係5050

畀人睇死死左腳

早啲跌咪有囉戇鳩仔

又真係做多左少少高文

巴黎分分鐘俾自己條前場踢走首冠

包皮=垃圾

下半場換邊個出好